幫中資裝修的好處

中資做唔到生意，咁d生意就其他港商細鋪接。
make hong kong great again.